每日記錄

星期五 3 16/03 1:30 海登咸 [0/+0.5]@1.94
星期五 4 16/03 1:30 基爾 [-0.5/-1]@1.93

樓主真人

1000

Lm

星期五 36 16/03 09:00 半大@2.48

跟

差一球！

中

gooooooooooal

謝樓主的

仲有無

嘩屌 好勁

仲有冇

冇諗過咁抆水半大

有錢收就得

跟實你

多謝樓主

即場3.5大@2.02

跟左500 齊羊

樓主 11點個場有冇心水

平手盤未齊口
我有研究過呢類盤
如果平手一樣賠率 歐盤又一樣嘅
半場好多時2:0/0:2
你想買可以搏半大
我稍嫌個盤唔夠完美

齊口意思姐係點

睇好主

一樣賠率

又逼害3.5大

3.40倍

點都有1粒

4.10 樓主仲落唔落多少少錢

信念 1:3

不了

對左

求入多一粒

出絕招 取消關注

屌 未買5.6倍大就cut左

太晏了，未買好事

11點 樓主會睇好邊度

似和波

我小注左主下一隊，可能絕殺
非心水。

今晚挽英超？

唔好追啦

墨西波唔屌下佢都唔識入

主goal

Fake

越位

炸左

唉

半二全二

星期六 1 16/03 13:00 大@2.5

星期六 2 16/03 13:00 波膽1:1

唔記得貼飛

跟唔切

無跟到 dom春

半場就收曬 琴秀清勁

我有諗過買半大，但日乙太假，唔敢太進取

12.5 b有冇機

我買咗9.5b

開波9.5大有1.98感覺太著數。而家都有6粒了，下半未必太多角。
唔識睇角，純粹9up

我都唔係好識分析 BTW今晚英超挽？

4/4.5入球大追唔追得過

挽你老母

Sick boy係時候睇醫生啦

我唔追寶尾的

屌波啦，唔好嘈交

好 對唔住

英超今晚睇下有冇時間先

多謝醫巴

有冇心水

德島[0]

買唔切~

買客勝

星期六 19 16/03 22:00 半大@3.05

跟唔切😢😢

應該唔中

祝羊

今日有？

是日記錄

有無事前？

之前有
我自己做記錄，唔係出心水

仲以為有得齊羊

星期一 2 19/03 03:45 GFCO阿些斯奧[0/+0.5]@2.23
星期一 5 19/03 08:10 颶風隊[0/-0.5]@1.92

小注2x1

星期一 2 19/03 03:45 2.5大@2.35

可唔可以分析下點解唔買朗c盤

朗c落飛，仲要主盤？

其實好簡單 呢啲聯賽強隊一定入先但到最後一定又俾人追和 同埋得1.6X成日都開唔出

睇對賽往績，近期賽績
阿些斯奧都係廢到無論

主近4場2負2和
客近4場3勝1負

排18對排第5

朗斯僅僅平半起步，半球都讓唔起
就算而家後盤升半球兼落飛，俾我感覺都係莊家做熱
阿些斯奧雖然未必贏到 但受讓平半和波收一半 相反如果真係做熱引買朗斯和波低水輸半 莊殺客盤 賠低水主平半感覺上都合理

所以揀主受讓平半